大圍老雞武肺百人斬

一百個人可以衍生出幾多個群組？

一隻老雞拆曬1百個家庭